巴黎個龍

好撚勁

亞洲人既驕傲

5年內肯定入到top3 我話既

希望佢去利了

Fm妖人又一成材

就會變垃圾

牙銘咁黑心架

有model不了

佢唔係法國人咩

菲律賓血統

亞洲人仲要最矮既菲律賓人都生到咁大隻

笑左。如果去既 我收翻top3個句

咁多球唔吹 屁馬一尻射落去